香港人好驚，但習近平仲驚

香港一夜之間要變天了
今晚之後，出街好驚，fb ig lihkg出post好驚，同人傾計都好驚

但你諗清楚，習近平仲驚過你啊

武肺仲未搞得掂，又有唔同新病毒爆出黎
全世界大部分國家都想追討中共
連譚德塞都保佢唔到
雨災水侵又頭痕，水壩都就爆
大陸人連機都冇得打，不時有人民開始「造反」
經濟已經衰到要玩地攤經濟，但仲搞權鬥
台灣呢世都收唔返，同印度又有衝突
習近平自己個位都坐唔穩
然後仲要出七傷拳搞香港

可以係幾年內玩到咁，我都好佩服
我真係諗唔到佢可以有咩轉機

出到咁強硬想制止香港人，
如果聽日又有200萬人上街，
佢應該震到瀨尿

係時候到我地守護番正義女神

香港人驚？ 我點解唔係好覺

政府冇驚過喎 唔好再自我感覺良好

又係全世界都怕撚左連登仔論

唔好係度打飛機啦

push

你覺得成個國家機器會搞唔掂咩？

佢應該驚，但佢唔識驚，這就是總加速師

手足，大家聽日見，準備好道具比國際傳媒影啊

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉Thanks, Pompeo比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地、美國廢架制裁無用（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

我覺得由一開波賭佢出軍隊已經冇點驚

又低估對手

鍵盤戰士 當然唔驚

樓主活係平行時空

以後鍵盤戰士都要驚啦

佢d仔女同錢係外國
驚咩

好正

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

唔驚咁點解要搞咁多野

有話到係怕咗連登仔咩
你咁自大既

國家機器咁勁咩都搞得掂
咁唔會有朝代滅亡

個位坐唔穩
落咗台佢會有好日子過？

一直講緊攬炒
對於國安法 我只有一句說話要講

人地總加速師， 撞到車毀人亡都未驚過啦

對啊，我國那麼強大，一人一口唾沫都能淹死你。
我國必將一統天下，千秋萬世。

呢鑊野習大大真係玩出禍

全球制裁 正式啟動！

係
中共本身係exception

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

推

邊個畫 好撚正

右上角

你咁諗太樂觀
我當真係, 香港都唔知要有幾多人, 被曱甴打, 被曱甴姦, 被曱甴殺

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

- 分享自 LIHKG 討論

仲有真蝗蟲

正a

Up

習大大 ： 全球制裁違反了國安法

時代唔同左 科技既發展
唔好話地下組織
有組既念頭都比佢剷起左

屌你 盲嘅咩

係
見到習主席嚇到瀨尿

又驚
之前連登仔不斷話中共縮
最後咪又落實
根本中共呢個邪惡軸心唔係用常理去推測
所以打少啲飛機啦

中國 加水

日日睇住蘋果睇住自己圈嘅嘢，實覺得成個中國形勢咁嚴重又水壩又圍中國又幻想水壩冧，歐美呢啲講咗咁耐做咗乜實際嘢

國安法實縮！
唔夠一個月，實行埋

天災人禍一齊嚟

各位愛國嘅連登仔
聽日一齊大大力錫維尼春袋啦

國家安全了
聽日可以行街了

大家都心很累 好唔開心
記得諗下肥維尼每晚更加食唔安瞓唔落，仲要再過多幾年又怕死又怕比人害

係咩你以為佢好驚咩？佢嘆緊紅酒屌緊女呀

71維園見

屌 真係盲撚咗

身邊離地港豬表示聽日去邊度boat trip 好

你咁樣同我打撚咗你十幾拳
你再話我驚，唔敢打死你有咩分別

True

真係好驚喎

佢唔會縮，反而愈來愈出，愈來愈硬
但咁係因為佢愈驚
就好似一個人愈驚愈大聲兇人一樣

依個我記得
連登仔果陣幾撚大支野
：咪撚縮呀
諗起都好笑

請問人地驚咩呢，你面對既係坐監，人地面對既係言論壓力

咁美國係咁出招係咪代表佢驚緊？

強烈要求公開韓正資產狀況

我好撚驚呀
香港獨立，唯一出路

長江水災最難搞唔係浸死人，見到twitter成堆支那傻閪玩水真係on撚鳩
水災最大問題係瘟疫，中國啲土地咁多有害毒素，再加埋瘟疫自爆真係正囉

唔好再FF啦，要度過難關首先要接受現實。任何地方嘅真民主都唔係一兩年嘅事，加油啦香港人

你呢啲人想點

驚字點寫

你打到我仆街一定係因為驚左我
如果唔係你點會打到我仆街

71關鍵 要人！

一日有槍 佢驚乜

71

早幾日仲有post話中共由得長江三峽自爆係陰謀
中共啲陰謀次次都搞鳩自己，最大嘅敵人就係自己
好玩唔玩去玩水，洪水將泥土入面啲化工元素擴散到周圍都係就正囉，就算種到野食完都會折壽幾十年，仲要禍害埋下一代

屌

習主席驚西咩

精神勝利法

雜總將自己的命運和中共綁埋一齊， 真係最on9

佢唔係唔敢打死你而驚
而係佢打咗十幾拳，今晚打死咗
然後發覺打死咗個個係d咩黑社會情婦，高官個女，警察卧底
然後佢而家驚俾全世界追斬

好似個古惑仔殺咗John Wick隻狗，然後話唔驚一樣

唔報就冇人理架啦

你地口吻要一致d喎
一陣又話美國咁耐都冇乜實際做過野
一陣又話係咁出招
咁到底你地覺得佢有冇做野架

夠啦。。。
唔好再出埋啲飛機PO 啦好冇啊
睇見都覺得on9

國安法保平安

唔好散播恐懼啦

你係睇得透 你係可以吐嘈

但係我哋依家要有嘅、所缺乏嘅，就係支那般嘅自信，梁天埼般嘅意志

佢面對既係倒台壓力，清算壓力

請問圖中誰要攬炒

聽日見

明朝有錦衣衛東西廠，一樣俾李自成收佢皮。

美國啲經濟戰唔係特效藥，不過一定快過攪TPP。

認真
未撚驚過

因為香港有價值，香港人又識向世界求助，完全係中共眼中釘，
但佢又需要香港人乖乖做奴隸幫佢得到更多利益，
而加咪兇９你ＬＯ，其實中共除左不斷加強打壓都無其他方法嫁啦，
加上維尼總加速師加持，今日既情況都可以預測到

笑撚死

小學生水平係咁上下

大劣人：（連登思維）美國佬一定係好驚

不嬲地下或者國境邊緣，好似日本都係響邊緣薩摩藩攪
香港都係邊緣，熊尼明白，所以好驚

係，你講得啱
美國驚中共踩過界影響到佢利益
Trump驚選唔到，所以一定要出招

全世界望撚住香港人聽日夠唔夠膽反抗

都dq晒啦 到時得返周浩鼎同麥美娟比你揀

習近平做左總書記咁多年, 今晚先係他訓得最安心一晚, 因為他成功綁架成個中共同他一齊同西方世界決裂

依家一人一啖水拯救國家先

驚咩黎嫁

驚又唔算好驚 個份野得啖笑咁
反正睇佢想唔想告你 根本做乜講乜都一樣

聽朝準時返工

//習近平最需要的就是毀黨造黨。毀黨造黨需要內外配合，香港是一個關鍵點。香港一毀，匪諜系殘餘勢力就全軍覆沒了。改革開放幹部不會全軍覆沒，但是他們的金援全部沒有了。他們不能招商引資，單憑做官是跳不出習近平的手掌心的。你也可以看出，香港的毀滅對於習近平來說是重大利好。香港一毀，習近平就能夠毀黨造黨，今後再也不會有人說是搞什麼政變了，以後他就是名副其實的中興英主，真正的主人，而不是胡錦濤那種傀儡主人。這兩者的區別可大了。以後他想要做史達林還是想做慈禧太后，全由他自己了。他可以另外製造一個幹部集團，來對待這些失去權力基礎和權力管道、只能坐以待斃的原先構成中國共產黨大部分幹部的兩個幹部集團。所以，毀掉香港非常符合習近平集團的政治利益。毀掉香港，重建幹部集團，把黃俄系和改革開放系的人統統打入冷宮，以後他就是中興英雄，註定要創造歷史了。//

連蘇聯國祚74年都未過都夠膽叫自己exception?

推 強心針

習大大家族好似有4億美金身家

Ching幾好創意

上家留落嚟副好牌都可以打到咁習種真係天才

pish

識驚就唔會周圍放火啦

講緊維尼

真

無聽過狗急跳牆咩？
當年慈禧都係咁

吓😂😂😂

啲台灣時事評論員
人好鍾意用七傷拳做比喻

Push

唔會有人啦， d 人都縮晒，正路

721831101111

BTW, 小弟為方便大家理解寫咗篇短文：

國安法四罪行戇鳩位逐個捉

你聽日出去睇下咪知有冇人囉

辛苦落到嚟香港嗰班大陸人先至係最驚

完全係精神勝利法

夾咗成個中共陪佢上船
大陸唔清楚啦，但777 鄭若驊個d想跳船又冇得跳
結果搞到要全船人陪佢癲，遲早一齊沉船

出街慶祝

要坐十年

瘋狂精神勝利法
送加上軍事法庭etc

內地推「國家法」，咁我地可以推動翻要求立「內地官員及家族資產透明法」！

驚好正常
但唔好因為驚就逃避
多你一個真係多好多

我心中只有四個字，不共戴天！

Push!!!!

Nothing to fear except for fear itself, see y'all out there later

得啦得啦屌你老母傻閪食屎啦柒頭

其實係人都知依家大陸經濟又封城又性 好撚差

煲大少少 引起大陸個邊鬼打鬼 其實已經贏左一大半

都幾呀Q

meaningful
係香港人先明
應該笑定喊

過多幾年就唔會再有人記得希特拉 因為已經有人遠遠超越左佢

岩

萬人不死 一人難逃 ........

大家要撐住

佢唔驚
點解你會認為一個痴線佬會驚？

唔覺習近平會驚
佢認為自己翻手為雲 覆手為雨咁撚鳩香港就真

總加速師

71上街最實際

とてつにをちてたなたたってちちつつてたたてつてたてなはつ）ちびはちちてたなちちたつてちなをーーををち

ななたなとなわちなちなたたて

都係見步行步, 冇咩嘢需要擔心

我愛祖國

佢話有遊行自遊呀嘛 今日咪出嚟囉

佢唔會驚 佢最多嬲到震

嬲到佢錯判就最好

點解要驚，人總係會死

近平：好嬲好嬲

驚？依個先係我最期待嘅畫面。

一夜變成犯罪国家，點會唔驚

樓主有慧根👍🙂

習近平
上台不到七年時間
嚇跑外資 搞垮民企
撒光外匯 貶值貨幣
股市跌慘 敗光國庫
賣光土地 搞亂民心
貪污腐敗搞散官心
破產信用 搞砸外交
操你媽B你可真牛
沒看出你是這樣的
先來個全球生化戰
再來個香港國安法
直接引爆這個世界

推 香港獨立 民族自強

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

ctrlpew

其實如果連國安法都搞唔掂
香港都管唔到